暗戀真係好傻

聽日又要係咁睇佢story睇佢點慶祝佢個情人節

唉